由始至終，讀書到出來做野成七八年，咁辛苦咁俾心機咁努力，都係揾萬零

有時諗
如果讀書個陣識放縱下自己
一放學落花墟踢波上金雞打機
就算讀唔成書
就算入唔到u
出到黎都係差唔多人工
識條友讀完f4冇讀
跟親戚做裝修
而家揾過千一日
仲多過我呢個degree holder
佢就玩車去旅行
我就迫巴士地鐵返五日半
俾心機都係嘥氣
讀書都係嘥氣
出到黎揾來揾去都係垃圾工
浪費三年時間
浪費十二萬六千三學費
出到黎俾個預科甚至f5學歷mk上司舞到你頭都暈埋
呢卅年黎都唔知自己做左咩

唔明你點解咁樣